[馬後砲］下次不合作運動不如講明會係 39分鐘

我知，可能係史橋黎，但係起碼令人易D明點解要咁做。

1. 抗議元朗6/21 警察遲足39分鐘
2. 抗議6/21港鐵趕人落車唔開車，龜縮無回應
3. 感受39分鐘係幾耐，你上唔到車，6/21係走唔到，仲要俾人打

當然再做多d都得，例如係5個站6個站，5大6大訴求等等。。最最最後最重要係等人知道不合作要等幾耐有預算，同不合作代表D咩。純粹發夢，集思廣益。

推俾聽日